撩完人又唔覆好好玩咩

屌你老味

睇開d

收皮啦，全部女人都係臭西

睇開啲

過來人

me too

同我講埋啲曖昧說話之後轉身就走
毒撚真係好撚

最近都學緊睇開d 同你曖昧左排可以突然唔覆你 撚狗咁